社民連赴中聯辨抗議國安法 長毛籲港人七一同抗惡法

記得當日表達自己意見

source:

早前《新華社》引述人大法工委在人大常委會的說明內容，公布港版國安法細節，包括特首可指定法官審理有關國家安全案件。社民連及東區區議員今早到中聯辦外抗議反對國安法，帶同列出多名中國政治犯名字、罪行及刑罰的名單，並張貼在中聯辦外牆。副主席梁國雄指國安法立法令「文字獄」降臨香港，慨嘆以後「講真相就係罪」。他又預料今年七一遊行不獲批，呼籲港人當日要用自己方法表達意見，揚言「我一定喺其中」。

社民連主席黃浩銘、副主席梁國雄、秘書長吳文遠，東區區議員曾健成等人今早帶同早前收集的2萬多個反國安法聯署、逾100名在内地被控煽動顛覆國家政權罪的政治犯名單，由西區警署遊行至中聯辦，抗議國安法立法。今日適逢端午節，吳文遠亦帶同手製、寫有「反對國安惡法」紙皮糭，寓意港人如同屈原被暴政迫害。

黃浩銘和吳文遠將港人反對國安法聯署綁在中聯辦外的鐵馬，更將中國政治犯名單貼上中聯辦外牆。警方即三度開咪要求社民連眾人停止，即遭梁國雄反問「啲鐵欄係港人俾錢嘅，係警察咩？」。梁又指「係咪犯限聚令呀，依家有成100個政治犯（名單）擺埋一齊」，諷刺警方控告社民連5月1日於灣仔警署外抗議時違反限聚令。

無標題
社民連主席黃浩銘、秘書長吳文遠將政治犯名單貼在中聯辦外牆上

譚耀宗稱國安法獲290萬人聯署支持 梁國雄質疑「係咪火星返來」

梁國雄向記者展示所收集的反對國安法聯署，他質疑全國人大政協譚耀宗早前（6月1日）聲稱透過香港各界撐國安立法聯合陣線收集逾290萬人簽名支持國安法，指自己「未見過啲簽名，有圖就有真相」。他更諷刺譚身為政協不但缺乏港人投票授權，更不明白港人意願，質問「佢係咪火星返來」，「你有冇選過佢呀」？梁續批評譚「講大話」，指「如果係咁，區議會就唔使輸到趴街啦」，「國安法就係靠講大話先升到官，好似何啟明咁」。

無標題
社民連副主席梁國雄（中）

梁指國安法令香港面臨「文字獄」 籲港人七一要用自己方法表達意見

梁國雄指國安法通過後必令「文字獄」降臨香港，出現如同名單上的政治犯，以後「講真相就係罪」。他批評司法獨立會從此蕩然無存，以後「講真相就係罪行」。身穿紀念六四黑衣的梁國雄更歎法例實施後，「著呢件衫都可能有問題㗎啦」。

梁國雄又預料七一遊行將獲警方反對，呼籲港人七月一日要用自己方法表達意見。他又提到2003年七一遊行有50萬人參與，反對基本法23條立法。他強調「睇唔到港人有咩理由要就手旁觀」，必須要向全世界表明反對國家法，揚言「（到時）我一定喺其中」。

記者：梁嘉浩、余曉燕

今年七一要加主題：李柱銘不代表我，我要美國制裁，無懼與支共同歸於盡，寧死捍衛自由民主

認同就拎張紙舉比美國睇，咪比條廢老騎劫我地，搞到美國以為我地驚攬炒而唔做野

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引導全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國凌遲式消除香港作為支那獲得外資渠道，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

長毛出左黎， 好多連登仔吹既黃台仰梁頌恆黃之鋒去左邊？

留返條命打國際線仲好

熱狗呢

換個戶口先啦